點解kroos 失誤就無事，謝拉特就次次都中招？

😥

ba >>>>>>> lkk

有聯賽冠軍 同冇聯賽冠軍

因為佢無試過12碼滑走冠軍

西瓜恩呢

謝拉特果d唔係失誤 係助攻

Lukaku

斜恩世界杯個次係咪又係佢傳

又撚狗

想撚狗了🚬

你呢啲死獌狗仲嘈？

入黎啦, 我想撚狗了🚬

49000嘈嘈閉

@agger 路
雜種狗

屌你老母